感性摩佬：後悔與雲加衝突

【體育】周日曼聯大戰阿仙奴，有可能是兩大宿敵摩連奴與雲加最後一次在英超舞台正面交鋒，既可能是最後一次，摩佬也難禁感性一番。

摩連奴於2004年登陸英超，很快就與阿仙奴的雲加鬥個正著，由場內鬥到場外，多年對戰不乏經典場面及口水戰，其中摩佬就曾稱雲加為「失敗專家」。被問到可有後悔與雲加心存敵意時，摩連奴在賽前記者會上說：「有些事情沒有就更好，一些動作、一些言語，現在沒有了，我感覺較好。」

「不過在2004年，阿仙奴是著名的『全季不敗』。之後數年與他們拉鋸，對方是令人驚奇的球隊，把我們推向極限，在高貝利的對賽令人難忘。大戰，激鬥，衷心感謝。後悔？一些負面的事，是的，也許他也一樣。」摩佬說時顯得感慨。

此外，摩佬又被問及門將迪基亞可會在今夏離隊，他答得斬釘截鐵：「沒有機會。」

同雲加作對的人 上天會看到

貓哭老鼠

義和碑